我女朋友嘅波34E，你問我答

上身幾正，有 34E 26，腰形靚，但大腿有小小粗，同埋得167cm, 冇乜興趣屌

樓豬弱弱地智 你問我答

相呢

10

9

8

屌你老母出埋啲鳩po呃人入嚟，死返入你老母個閪啦

樓豬碌鳩長3cm，你問我答

佢有無食雞唔食皮，食橙食埋啲橙皮？

樓主老母有冇34E

死肥婆

有12cm

佢全身都唔肥，得胸、大脾、patpat 肥

Catgirl

（扯咗既時候）

無嘢想知

冇圖我話我條女80Z都得啦

有相你就比，冇相就返去奶閪

上年影嘅，今年肥咗少少

我屌呀

More

有呢個身型就可以一個月搵到七萬蚊？

你條女接幾多先7客 求教學